LIHKG 非官方網頁版

功能：
- 睇 Post / 回 Post
- 正負評
- 黑夜模式
- 公司模式
- 唔自動載入圖片

第時可能會用MVC / MVVM重寫放上github
有咩提議都可以係到講

btw 原來開係軟件台真係無咩人睇到

啲反應好似有少少delay

用緊咩機同browser?

幾好用，巴打好波

有個好大既問題, 就係條URL 你一reload 就自動番番去吹水台. 我無辦法輸入一條URL 係直入手機台.

同埋最好左邊個post index menu, 用Ajax 去auto load 下頁.

依家係用ajax，你用緊咩browser?

支持

第n個unofficial web版

Chrome, 我意司係唔洗next 掣, 自己識不停load 下一頁.

無獨立URL 去唔同台係比較麻煩, 因為我慣性開幾個tab 睇唔同既台.

URL整左，ajax夜d先整

dream巴

咁去手機台既URL 係乜野?

回POST 冇得用ICON 爭咁D

好似唔係好work.

Ctrl+F5試多次，可能未清cache

呢個好用wor

1. 仲有多個request, 係左邊post index page, 有無可能有得揀post 既頁數? 唔洗下下篤左入post 先揀頁數?

2. 唔用引用回覆, 就咁用右下支筆個icon 黎覆既話, 係post 唔到野.

(1) fix左
(2) 筆icon係開post，回覆icon係覆

Icon格式個d今晚整

留名

感謝!!

我意思係好似咁

可以揀第幾頁先入個post.

一早叫咗你POST喺軟件台以外，嗰到超靜

整左，依家可以揀頁數

BTW, 初初以為冇咩別，用落發覺如唔個quote 太長會縮入一個格入面個function好好

係咪1999

如果*

仲有，可唔可以幫個網加返個icon，即係上面tag顯示個到（可以參考其他LIHKG網），因為我開好多個TAG要用佢嚟認邊個打邊個

tab* 成日打錯字

明呀，我就係覺得quote太長先會咁整

太好. 感謝.

我搵到個bug. 呢個post

回覆個陣你見無左d 字

我諗你加埋 [ image ] 同 [ url ] 個d tag , 同Ajax auto load 下一頁之後, 同fix 埋上面個post 講個d quote reply 既bug 之後, 就差唔多齊

話咁快就加咗笑哈哈做ICON，感激

LIHkG有API放出黎畀人用？

未見有ICON喎 邊到有

網址個icon

推

同奈亞子搶生意

勁wo, 成個ipad hkg+版咁

如果可以更多hkg+ 就好

Fix左引用

仲有咩功能你想要

都係學術交流姐

應該好快會有公告

加埋高登表情符號就完美

加左icon同格式啦

好勁，我得閒就幫你推post

有個非常minor嘅建議，係就啲「制」用英文有少少遺和感，好似半中半英咁，如果改用全中文就好睇好多，但我諗唔到GO中文用咩好

依家轉返用中文/icon

推下先

遲下會唔會變成連巴ban第三方網頁

識去一定去

睇完既post 無紫link

hyperlink 顯示高返d

youtube 好似無preview

auto load 下頁就最好/ 用keyboard 左右鍵轉頁

點解轉頁轉台時唔識去返頂

加油

唔記得講我係用電話

其實左面都仲有咁多空間, 點解唔直接放埋揀台個行出黎

多d

我會返最頂，你用緊咩電話/browser?

幾好用，係POST圖太大，可以細D

得閒推吓

慣左入POST係禁mouse個scroll wheel開新tab咁入
因為有時想開住個POST得閒睇下有冇UPDATE
同時又想繼續入其他POST睇
E個網好似做唔到

果D咁

正皮支持巴打

各有各好，佢個網可以split view 咁快速睇post，但如要追post 就獨立tab 方便啲

5s chrome

加左，可以試下個位就唔就手

依家最大500px

加返link方便開新tab，字用返nacx個隻字

如果係個Page入面再分Tab追Post會唔會仲方便?

我想問喺Page嗰度可以係0或者負數，即係點？

已經改返

有埋ICON好撚正

其實係咪唔FOR我用電腦用

巴打用jquery 寫

轉左80%螢幕大，睇下會唔會好d

玩野 揀台條BAR

有無得自動下頁，唔使禁掣

btw 已經好好

THx！！

試多次睇下有無fix到

OK了

1. 無得引用回覆

2. 格式無粗體、斜線個啲揀既

3. Icon個到，撳一次就收番埋

4. 用Maxthon睇啲字好細粒 (v.4.4.4.2)

Search嗰度係咪未fix？
我desktop開用唔到

試下有無fix到

一開始想快d寫好prototype，但依家多野有d亂啦

整完search試下整

1. 係回覆右上有個掣
2 & 3. 改返
4. 睇下依家有無分別

Search仲整緊

lm

thanks, 其實已經好正, 只係吹毛求疪既要求

睇過既post 可唔可以轉color/有提示?
可以record 睇到邊頁（好似app 咁）就更加方便

Agger，即係當我睇到第三頁，下次再開直接出第三頁

整左Search，係Post list右上

幾好用

Page ->
F5 下一頁

呢個位新設計靚咗好多

老老豆豆 而家太多網頁版

巴打
想問可唔可以
我禁右上設定(例如轉番黑夜MODE/公司MODE)完之後
禁番左邊條台list bar就可以quit
唔洗禁番個齒輪先quit到

網頁版主要係練功用加埋剃早泄眼眉遮

其實呢個係第二個非官方嘅網頁版

好似有三個

MAC機 好似引用唔到回覆，攪攪佢

幾正wo

而家邊止三個
四五個都嚟緊

我指嘅係，之後第二個推出嘅網頁版
firebaseapp嗰個好似係之後嗰日出

係無反應定點?咩browser?

post tab 強烈希望！

1. 唔見有
4. 無分別

無留意你用緊Maxthon，會唔會考慮轉brwoser

會唔會加「留名功能

今晚整

右上個setting 唔見左個icon 但仲噤到
唔sure 係咪我問題

留名支持
日日返工都用緊黎上lihkg好好用

fix左

我會繼續搵bugs

我想問Dream巴打個網係咪用Material Design?

貪佢有個靜音制，最新版本好似無左
其實都有用Chrome，不過有陣時會無端端hang

唔知回帶有冇得同apps同步呢

定係api冇呢個功能

好接近個forum 齊料. 仲欠

1. Ajax 既post index page 自己load 下頁, 而加仲係要按 "下一頁"

2. Ajax 既 post page 自己load 下頁, 而加仲係要按 "下一頁"

3. Post index page d 字既fonts, 同post 入邊既fonts 可能要大番小小, 係手機睇無問題, 係電腦睇就真係有d 細. 電腦郁下手都 1920 x 1080 , 2560 x 1440 既resolution. 現時d fonts 真係有d 細.

你睇下係一個正常電腦mon 之下, d fonts 係有幾細隻....

呀..仲有, d 圖係無得放大睇, 好似我上面個post, 幅圖係無得放大睇.

係呀，用緊
不過有d功能佢無 (e.g. dropdown)，所以暫時加埋bootstrap

可唔可以整多個下箭嘴
可以一野落到最底

巴打你會唔會加返
噤落去User Name度可以Block人
睇人開/回過咩Post
同埋出Post之前預覽
呢三個功能呀

仲有如果可以自訂版面同埋字體顏色就好啦
之前高登有個插件可以改版面同字體顏色
之前習慣左版面黑底 字體係螢光綠
宜家睇返啲字係白色好唔慣

寫CSS 幾chur 下

起身pish

加左圖片有link可以開新tab

DROPDOWN 可以用 MENU 代替

Ching 好早

今日去Barcamp

巴打 點解我禁完個topic
右手邊會冇反應

手機/平板?咩OS/browser?

電腦 chrome and firefox

禁F12開console睇下有無error

我今日開始都係咁
Uncaught (in promise) DOMException: Failed to set the 'outerHTML' property on 'Element': This element has no parent node.
at msg.querySelectorAll.forEach.e ()
at r.item_data.forEach ()
at Array.forEach (native)
at fetch.then.then.data ()
/js/app.js:492 Uncaught (in promise) DOMException: Failed to set the 'outerHTML' property on 'Element': This element has no parent node.
at msg.querySelectorAll.forEach.e ()
at r.item_data.forEach ()
at Array.forEach (native)
at fetch.then.then.data ()

same

改左少少，睇下有無分別
你地用緊咩version Chrome?

btw 加左新icon

2個都仲未得
chrome 54.0.2840.99 m (64-bit)

試下update 55.0.2883.87 ?

得左冇事

唔係wo 禁多兩三個又唔得

應該同某d post有關，有無post id例子?

我上開動物台

再禁

係得

但係

呢D就冇反應

有無整個一鍵留名,同埋,只看該作者(追故模式)
我真係幾鍾意現在呢個揀台,揀post,睇post 一版過設計
俾Desktop大mon用真係一流

有朋友反映話想dream巴幫手整番個可以一路scoll post 一路refresh post回覆嘅功能

唔知dream巴會唔會考慮, 其實好多人都用開舊高登個plugin, 個plugin 真係好多功能好正, 希望dream巴睇到會參考下

瘋狂召喚

整左追故模式，自動refresh聽日整

真係做左,咁分開引用,同追故

真心鍾意inDream巴打呢種3分頁設計(揀台,揀post,睇內文) 同埋chrome 有得用返自己字體(思源黑體)

自動refresh 呢?

巴打 冇反應果到有個小解決方法

好似幅圖咁樣去入post既話就得左
暫時個個post都得

其實起底用唔用到？

推 我都想要

佢話未寫
佢今日要做ot 狗

加左新icon同有得起底啦

你有無裝其他extension，因為禁頁數同禁標題處理既方法係一樣

試過熄哂都係唔得
我之前係學校MMLC/圖書館用你個網上都係有問題

你用緊邊個版本Chrome / Firefox?

55.0.2883.87 m (64-bit)

岩岩reset個chrome
得左 暫時個個post入到

幾時至有文字顏色功能？

佢開緊party##fatc

次次入POST都係PAGE1
有無得較返入POST係睇返上一次個頁

有時唔記得自己係到邊頁

整好啦

大家會唔會想要nacx加個d icon?

想要auto paging
自動碌去下一頁
同埋icon list 分返開

加左Ctrl + Enter send

依家應該fix左禁標題load唔到post既問題

icon想要
auto paging 支持
icon list 支持

REPLY唔出野既

呢到又冇事 出面唔識出

今日整緊，可能有影響

咁上面D要求如何 可唔可以整埋

icon list啱啱整左可以試下

OK

自動碌去下一頁做唔做到
以前上開高登 呢樣野睇POST好方便 希望可以加埋

啲post置中得唔得
個電腦mon 咁大
但係要長期望住左面嚟睇post好唔舒服

加左分頁模式開關，睇下會唔會太大

分頁入面 上一頁同下一頁可唔可以埋返D 係F5 附近就最好

改返近d啦

加左睇圖mode同底menu

用電腦上，去到個post嘅最後一頁會彈錯誤訊息

p.s. chrome用家

我好似無事，邊個post?

由第二頁去返第一頁會彈error

呢個POST第一頁之後撳去下一頁就去咗第三頁

出現了..
想由第八頁撳下一頁個掣去第九頁 (即係最尾果頁)，
就彈error

跟住頁數果到會跳返去第一頁，
但係睇啲reply就係第九頁啲野黎...

你用緊邊個version Chrome?

跟住要將頁數轉去是旦一頁至可以回文，
如果唔理頁數問題直接回文嘅話，
文係回到，但會彈出"沒有相關文章"嘅訊息。

版本 55.0.2883.87 m (64-bit)

Google Chrome 目前是最新版本。

希望樓主將最右邊條bar整到最邊位,成日習慣左將滑鼠拉到最盡向下拉,而家成日都要返轉頭再拉過

用chrome 無痕式就冇哂上面嘅問題。

應該係部份chrome plugin嘅問題。

係一個Chrome Extensions - 1password Beta 造成嘅問題，
當啟用1password Beta之後，上lihkg daarj就會出現我上面啲圖嘅情形。

你指reply/list個兩個圓掣?
依家改返唔會自動hide

唔係,拉上拉落條bar唔係最右邊個位
係我既問題定本身係咁?

改左你試下

thanks
如果再右少少就可以最盡都拉到

我覺得正負評唔洗最頂同底都放，例如擺喺最上Title左右就OK

而今 下一頁, F5, 正評, 負評 四個Button夾住 第X頁 好似有啲怪

應詃係 上一頁, 下一頁, F5, 正評, 負評 五個先啱

多一個建議, 而今一個用前嘅POST喺時間嗰度會寫1M, 咁寫好似有啲怪, 不如直接show個日期

你指post list? 個到其實手機睇既無咩位，一係轉做日會唔會好d?

除咗留明

將來會唔會有 類似 起底 嘅功能 , 睇得番自己覆過咩 post

今日左邊menu加左起自己底

依家淨係可以睇到自己開既post，回覆要用住留名先

介面上巴打係咪已經唔會點大改

之後會加係同一頁開tab睇幾個post

想要auto scroll 🤦🏻‍♀️

加左「自動載入下一頁」
最多留3頁既回覆
load第四頁之前跳一下係正常既

更新完成日自己彈黎彈去

唔想自己Load下一頁可以去設定到改

可唔可以加一個最底 最頂既BUTTON

加左

睇POST好似怪怪地 禁返已留名D POST
多左幾頁 想入最新個D PAGE 好似入唔到咁

唔太明個問題係咩，係最近先會咁?

個版面好窄 好似上左大陸網或者睇緊tvb劇咁資訊轟炸

好窄咩

可以試下熄左分頁模式

已留名 好似唔識update 咁

Fix左可以試下

試下先 暫時未FEEL到

回帶既話留最後100個post夠唔夠?

好接近高登個web plugin 啦. 有埋呢幾個就好接近

1. click 落post 會去你最尾睇過既post 到. 我唔知 LIHKG 有無API 你攞到呢個資料. 佢地IOS 個app 係有咁既功能.

2. preview post before posting.

3. upload 圖.

1. 依家已留名個到禁會有，整完回帶其他都會有
2. 等我睇下官方點做先
3. 想upload去邊個網? nacx既話洗唔洗login埋?

Holland 得喇 唔洗煩

有無得加個自動幫URL/圖加tag嘅功能

點解禁F5 新POST OR 新回覆 會閃 之前都冇事
用CHROME

Load左前幾頁既禁F5會清返
諗到點Fix得閒會整

其實而家api可以公開申請未？
1月6號send左email問admin無覆過

問錯地方

其實未公開申請，你可以自己整住個app先

咁其實你點整呢個app, 如果api 唔係申請到既話?

api都係試出黎既，用d方法知道end point就可以整

搵唔到出post同reply

mitm proxy

test

已更新至新版API，解決列表時間錯誤的問題

Upload photo 呢

家陣成日都留唔到言

清cache
應該fix 左

有冇用特別符號?

家陣變左入唔到post轉唔到台